蘿藦與你

今日很累

共創明天

快手

我係你支持者

創完再送ok

謝謝你

要做功課
但很累

辛苦了

你來了

嘻嘻 等很久了

與你老母

等的是你還是我？

互相等對方

你很會說話

love

又收兵